究竟班警犬點樣面對佢哋嘅家人同朋友

以後唔會再夠膽喺社交平台上面講自己係警察

邊個香港人仲同警犬做朋友 無資格講自己係香港人

食撚屎喇共狗

唔好沖出嚟吠

睇黎你冇屋企人 冇朋友
所以個少少嘅同情心都冇

又block得